布志綸 重壞音樂懷抱，用歌聲唱出人生各種辛酸，走出迷路，打破舊有形象

《人在野》

我們總避免不了人生路上的荊棘，但別忘記願意伴你一起穿過叢林走到平原的人。人在野是一個狀況一個處景；但亦是一種心態，一種面對逆境的想法。每個人也曾面對困難迷失的時候，人在野想帶出的意義，就是告訴大家：你並非孤獨一人。不論是男女朋友、丈夫、老婆、小孩、朋友、知音人，世界上總有人會明白和願意伴你一起面對任何困難，
所以，請找出並珍惜那一個「他/她」。

自我修行。等待，是為了走更遠的路

真係好用心機去做音樂

無做過點認啫

其實大家聽歌係用隻耳，可唔可以先聽左再決定點諗呢

好聽
好有意思既一首歌

呢排諗起Mr. 原來暫時拆咗伙！